﻿001	なんだったのだ…これは…？<br>それに…ここは…どこだ…??	VO_amane.amane_sys_0031
002	…ようやく、会えた
003	…誰だ？	VO_amane.amane_battle_0019
004	…………!?
005	…………
006	三種の神器の行方か…<br>“スメラギ”は朱鳳城の結界の中だったな<br>…貴様の言葉を信じるなら、だが	VO_ugachi.ugachi_sys_0031
007	……ええ<br>残るミカボシはワダツミとグリードダイクの<br>協定により、グリードダイクが保持	VO_celis.celis_sys_0004
008	あとは失われし“カグツチ”の<br>秘術の習得方法…<br>ってわけっすね？	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0031
009	だが、習得方法を知ったところで<br>あの術は、ワダツミ王家である朱鳳家にしか<br>扱えないんじゃないのか	VO_ugachi.ugachi_sys_0001
010	…<br>それでも、習得方法を知っておくことが<br>きっと私たちに必要よ
011	……………
012	…ふん<br>気に食わんが、いいだろう	VO_ugachi.ugachi_sys_0006
013	…ありがとう	VO_celis.celis_sys_0034
014	かつて神鬼を封印せしめたのは三種の神器だ<br>…戦力が増えるに越したことはないからな<br>貴様はとっととグリードダイクに赴け
015	ええ…留守は、お願いね	VO_celis.celis_sys_0038
016	…さて、俺たちは俺たちの<br>やるべきことを…ってね
017	どこへ行く	VO_ugachi.ugachi_sys_0001
018	どこへ…って<br>書庫ですけど？<br>カグツチの習得方法を…	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0006
019	そんなものは俺ひとりでいい<br>…ふたりで探しても効率的だとは思わん	VO_ugachi.ugachi_sys_0030
020	へ…？	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0025
021	お前は、お前のやるべきことをやれ	VO_ugachi.ugachi_sys_0002
022	…ウガチ隊長
023	…そこまでのバカじゃないことを祈る<br>さすがの貴様といえど、な	VO_ugachi.ugachi_sys_0004
024	…………
025	忘れるな、貴様の背負うべきものを	VO_ugachi.ugachi_sys_0006
026	…しっかり釘刺していったなあ<br>優しいんだか厳しいんだか	VO_tanosuke.tanosuke_sys_0030
027	さて…<br>俺のやるべきことは…っと
